究竟喺外國讀書嘅人喺咪真喺廢？

其實只不過想有更好嘅出路姐
真心唔明點解會喺咁比人話廢
可能我哋真喺上唔到大學嘅垃圾
但絕對唔喺廢到冇事讀得幾分嘅人
喺香港真喺睇唔到太大前景
利申 外國J

寧願係法國乞食遊蕩都好過番去睇一百毛

出嚟做嘢之後冇人再會理哩啲嘢，做好自己就ok哩啲嘢唔使太放喺心

如果你入到ucl/imperial college點會廢啊

外國＝廢
利申外國讀完返嚟

睇下邊到了 ,如果你話澳州RMIT 既話 , 我見d 人讀完中六 無考DSE 飛左果到讀一年foundation 就入到RMIT

但是你話讀 UCL / Imperial college / 哈佛 一定堅秋 ,apply 得果D不單只成績勁，而且睇埋interview ,其他既分析能力

出左黎做野有無人理 見人見智 la , 但是手渣住名校大學 加平時種種經驗, 絕對有優勢可言 !!

好似A先生 ,B先生 , 大家工作經驗, interview 都差唔多 , 但是A先生有名校大學畢業, 而B先生得城大畢業 , 多數都請A先生 ,呢個世界就好現實

有大學學位 >無大學學位
名校大學學位 > 普通大學學位
工作經驗+名校大學學位 > 工作經驗+ 普通大學學位

所以點都要有個大學學位 , HR 就是咁現實 ～～

而你就話 :「Facebook 老板 都冇大學學位」 ... 你做唔做到佢咁優秀?
應該話你有冇佢既能力？

你話香港 有冇前景 ,見人見智了, 睇咩行業 ~~

唔好比人誤導人地mark zuckerberg本來就係Harvard既

香港D U已經唔勁
連8大都入唔到咪廢
你D垃圾就行開D唔好影衰出國Year 1直入Top U個堆啦

巴打讀咩U咁猛料

中文廢嘅人 去外國話唔定搵到好出路

屌你啊 咬我城？

巴打咩major

其實20幾分 出國讀 返到黎半唐番咁 應該幾屈機

唔好踢爆人啦，你叫啲入唔到大學既人點打飛機

有時見到依d人真係得啖笑，講到好似自己有d名人一半咁
成日拎d佢地出黎話佢地都冇讀大學，所以條件對等
人地唔係冇讀，人地係有得讀都唔讀，相反你地連讀既資格都冇